我Emilia同會然田所惠冇任何關係！

希望各位可以做下好心放過小妹

Emilia

批準左
邊個郁樓主姐係同我過唔去

禮b

開戰神父立即縮沙

g

fun son
repost

短髮b

Both are G

你老母臭G

動物台首席笠水狗

必須旗幟鮮明地支持會然Emilia

鈴音

G

樓主幾撚時死

十卜清
我覺得你需要開post聲明雷姆唔係G先

both g